九龍醫院精神科出黎黎，你問我答

讀u比人扇一大獲真係頂吾順

你老母頂唔頂得順
吾你老母

唔好咁啦

邊個醫生睇？

吾系甘牙

最癲做左d咩？

咩病？

巴定絲？

比人點跣法